而家d後生仔應該連喜羊羊係咩都唔知了

老了

妖怪手錶都唔sick了

喜你老母，縮返強國啦

ching 别生气嘛

呢啲垃圾知唔知都冇所謂

而家d後生仔吾會明咩系童年

唔識呢D垃圾係好事呀

吾你老母 支那狗

咱們都在香港長大
什麼支那不支那

都在祖國懷抱下長大

咪係 而家d辣殺甘樣講野都有既

藍貓呢？

更加唔識啦